有兩點我好同意！唔知大家同唔同意

. .
就係呢兩點

我比較認同..